有冇用type C做power in既電腦mon？

我都唔明，呢個年代點解d mon仲要用ac /dc adapter, 梯型頭、圓型頭

搵左成日，得三叔係2018出過部概念機

usb電壓好低...

PD 100w都做到啦師傅

Type c 100w

求教
100w 行幾多 V?

20

Asus MB169AC

Lm

用緊細moon用type c電

我都見到，但細portable mon仔，用黎project iphone，作用不大。但多謝推薦

咩mon?

你search便攜mon

你又唔係要經常移動

Agger 點解portable mon先用type c

唔lock唔適合做固定電源喎，一拉就甩

TypeC 頭一樣可以lock實姐，你睇macbook個charger插得幾實

下？

apple 個LG mon 呢？

冇試過？

一樣用五角型頭，只不過舊磚builtin係個moon入面

20x5

咪一樣要用隻pd牛服侍佢
隻moon output usb c咪仲實際
插laptop display data power 一次過搞掂

謝教

U2419HC
好似做到
睇佢description 話一條type c 做哂供電 input

唔係好似，1號位for power cable